上網睇花生醬話健康又有不飽和脂肪 但點解標籤無寫？

定係將佢總脂肪減飽和脂肪就=有幾多不飽和

頭已側，sor

「營養標籤上的脂肪總量包括可能於食物中存在的飽和脂肪、反式脂肪、單元不飽和脂肪及多元不飽和脂肪。」
姐係減左就係單元不飽和脂肪及多元不飽和脂肪

唔係隻隻都健康
你個隻唔健康 好似係

邊隻健康啲

無加油無加糖 成份表簡簡單單主要係花生就得
買過一次好鞋好漿口
口感似紅毛泥搽麵包

咪鬼食啦
加工食品